又到左一年一度人生抉擇既時候

小弟不才，剛剛收到city material engineering offer, 但本身有自資surveying top up degree offer, 唔知點揀好，一個乞食ugc,一個揾食自資

Push

Pish

其實都一早有plan 緊自殺 多謝你既意見先

問自己點解要讀書 同理想職業係乜

material engineering 的確會乞食
利申:2017 grad

有冇detail ? my tg: WalH2Oter

想去exchange, hall life, 理想職業係可以周圍去既職業

ugc先，入去再轉系
第時成功咗唔使多謝我

讀material engineering 真係會乞食
利申: MAE 17 grad

咁ugc可以fulfill頭兩個項目啦至小

可以tg me? WalH2Oter

決定好未

未